又多一個死黑警811扮示威者俾人起底

呢條死黑警中學讀余近卿，以前份人都好仆街下，以前同父母住喺將軍澳

推
黑警死全家

推 死黑警

哈 死黑警

勁

原來自細就咁撚仆街

必需要推
有代價的

推

push

如果我哋清算呢班黑警嗰陣時，我同你講你一定會受到制裁。如果人權法案過咗，你連美國都去唔到啊死黑警，睇你個死樣咁撚開心

2006年都比巴打你搵到出黎
你係咪就係打qooza果個

Pish

你哋班死黑警不得好死

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

pish

老豆搵囝？

[行動方向]十月一之後重要日子

一定要捉到臥底 最少都斷一手一腳

老豆揾仔

做臥底混入示威者再捉示威者嘅做法……真係……我真係不能接受

以毅進制英文程度應該唔會去uncle sam
9成9都係亞洲遊,亞洲國家拒絕入境阻嚇力大好多